大家要記得 我地要爭取封關 唔係只停湖北

有好幾單係轉車轉車再轉車落黎香港 佢既然咁轉車都想黎香港 點會講真話話自己湖北黎
一日唔封關 一日都仲會出事
大家唔好以為佢跪左 頂盡叫坐低 唔係叫跪呀

全面封關

起碼停晒成個中國, 香港人返黎隔離14天